你地平時點清屎

平時清肚臍屎會整到成個肚臍都紅哂 仲要清唔乾淨
好想清耳屎 但唔敢自己了 上一次挖已經係幾歲人個時老母幫手了
但真係好想享受下乾淨哂嘅feel

我可以幫下你清架

你係靚女嘅幫你奶屎眼都冇問題

唔洗了

幫手了耳屎

有冇巴絲分享下心得 小妹想取下經

不嬲都唔清肚臍

我識用條脷清屎

你身體都幾柔軟#stre

認真答 我用少少cream搽落肚臍
慢慢捽出嚟
日日搽開cream就唔會積啲屎喺到

但d cream積住積住唔會好臭咩

搽啲啲咋喎

好呀 請留低聯絡方法

Tg:hugo1991 等緊你！